賤種廢老買餸車霸位 正義巴士乘客幫拖屌鳩佢

段片話係名校生，邊間？

可能係愛國愛港嘅培僑仔

收嗲啦，車仔要放返去行李位
你點知幾時有人幾時無人
有人上車想坐咁點?
慌佢會讓人咩?
就算讓又lei 咁hea 拉返出去?
架巴士好大呀?

呀伯係唔啱
無謂兜

睇佢d topic 就知係廢老

依條友一路都係咁 鐘意唱反調 如果唔係冇人會留意到佢

好可憐

其實佢現實黎講都幾可憐

可能佢而家mon 住個post 一路喊一路想我地quote 佢d 留言

即係咁,無人我都會放書包係隔離位,見有人上我會自覺拎起書包
無人坐就繼續放,有人坐就俾人坐,

我就諗唔明點解要人開聲先識得拎開D野?

條片下面d回覆垃圾到